有冇人知新車牌排到咩英文字母

v過曬未

星期六拎咗新車，VN字頭

俾5000自定啦

早個幾星期前轉名，VN 7字頭

Vp